臭雞既出現全因為港男

佢肯比你地屌 肯送波餅 肯露腳
你地咪成隻狗咁追住佢話佢正囉
見你有女朋友都肯痴埋你度比你啪
派帽比你地班撚屌有乜所謂？
大把on9 爭住埋單想私有化條西隧

你地咁迷戀依啲死臭雞
所以先有咁多臭雞出現

又係你2隻野